<!--
.. title: Ambitiones
.. slug: ambitiones
.. date: 2008-04-20 00:00:00
.. tags: Helsinki,natura
.. category: Helsinki
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

<a href="http://www.mardy.it/galleria/v/Finlandia/Promenada20080419/"><img src="http://www.mardy.it/archivos/imagines/ambitiones.jpg" style="padding: 0.5em; margin-left: auto; margin-right: auto; display: block;"><br>Clicca pro vader al album!</a>
Pro le prime vice in iste anno io ha prendite mi bicycletta e ha lentemente (e non sin fatiga) percurrite circum le  parve pecia de mar que sta a nord de Lauttasaari. Io ha addite le photos in le galleria, ma le plus singular es iste: le cosa blanc es un cygno qui se lava in le mar, con su capite immergite sub le aqua, e un oca passa in fronte a le e, tendente su capite verso le cielo, emitte su voce. Differente ambitiones?